[失物認領] 邊位巴打6月12號喺公園唔見咗張凳

如果我冇記錯 應該係一位隻腳受咗傷嘅巴打
混亂之中有個巴打扶走咗你 而你張凳係我度
因為嗰陣情況極度混亂 我同你失散左 冇辦法比翻張凳你

如果以下呢一張凳係你嘅麻煩講聲😂
我會拎返俾你🙏🏻🙏🏻🙏🏻

聽日帶返去原位睇下搵唔搵得返物主囉

仆街，走佬帶咁巨型既野

有人同我講 叫我唔好拆咗張凳😂
但係嗰陣十幾個催淚彈飛緊埋嚟😂😂😂

驚冇咗張凳佢唔出嚟😂

拎張凳坐係到等佢

咁大件點走佬

我諗佢真係打算寫生或者影相 冇諗過真係會要走佬.....

我切張凳影相都切左10分鐘

切定砌呀屌你
快啲訓 聽日見

想我聽日直線自爆

推推推 我真係想比番張凳你

特登入黎睇下張凳搵番主人未

未

推！

巴打 你再唔出嚟認領張凳我就捐左佢出去㗎啦